11/11果個星期想去台北玩

有無朋友一齊

巴定絲 ? 諗住去幾多日 ?

巴 去4-5日

有
但唔想同你玩